[報數] 大家世界盃輸左幾多 贏左幾多

暫時 正二千幾， 好在避左德阿呢兩場波

買左墨西哥，執左千幾

買左澳串冰500
見咁既勢頭 用條串贏左既錢買晒墨西

cashout了 16強再玩

買左德國冇左2k

輸左一球

輸左隻手

乜都無買 無輪無贏

捱夜輸咗個肝

買撚左入球大 睇到燥
墨西哥話佢勁又唔係 屌佢老母下下反擊都浪費晒 d人冇射術拎波又差 傳都麻麻 2打1 3打2 3打1 都冇
德國佬直程垃圾到癲 冇人走位冇人現位 冇配合 下下鳩斬 射27球1球都冇

買咗Saudi win....😐

- 1k

輸緊2萬

本身嬴8K
買左德國上盤輸突

原來德國有沈大師加持，怪唔得輸到含啦

輸緊千幾

-600

黑到仆街，買秘魯fg+1.5b

點知

之後買德上盤炒埋

德國上盤輸番突
屌佢老母

伊朗嗰場執咗5000 ，等到依家，依家瞓身巴西

輸100k

2k

+25k
頭先德國輸左9k

我d錢去哂你地度